<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    tools:context=".ui.principal.PrincipalFragment" >

    <ImageView
        android:id="@+id/imageView2"
        android:layout_width="200dp"
        android:layout_height="100dp"
        android:scaleType="centerCrop"
        android:src="@drawable/logo_cubo_consultoria"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />

    <TextView
        android:id="@+id/textView2"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginStart="16dp"
        android:layout_marginEnd="16dp"
        android:lineSpacingExtra="2dp"
        android:text="Nós somos a Cubo Consultoria, uma empresa especializada em consultoria de arquitetura. Nossos serviços são personalizados e buscamos oferecer soluções criativas para projetos de construção e design arquitetônico. Temos anos de experiência no mercado e nossa equipe é composta por profissionais altamente qualificados e apaixonados por arquitetura. \n\nNossa missão é fornecer soluções inovadoras e eficientes para nossos clientes, ajudando-os a alcançar seus objetivos de negócios e maximizar o valor de seus projetos de arquitetura. Nos esforçamos para fornecer um serviço excepcionalmente personalizado e uma experiência de atendimento ao cliente de primeira linha. \n\nNossos serviços incluem consultoria em design arquitetônico, gerenciamento de projetos, análise de viabilidade e sustentabilidade, planejamento urbano e muito mais. Trabalhamos com uma ampla variedade de clientes, desde proprietários de imóveis até empresas e organizações governamentais. \n\nSe você está procurando uma empresa de consultoria de arquitetura altamente qualificada e experiente, estamos aqui para ajudar. Com nossa abordagem personalizada e soluções criativas, podemos ajudá-lo a transformar seus projetos de arquitetura em realidade."
        android:textColor="@color/textView_color"
        android:textSize="16sp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintHorizontal_bias="0.0"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toBottomOf="@+id/imageView2"
        app:layout_constraintVertical_bias="0.0" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>